英女皇聞悉哈里指控「感傷心但不憤怒」 威廉苦惱兄弟對話外洩

英國哈里王子及妻子梅根在接受美國名嘴奧花雲費的專訪中，公開指控皇室存在種族歧視。有消息人士透露，英女皇聞訊後「感到傷心卻不憤怒」，但哈里哥哥威廉王子則對兄弟間的對話外洩感到苦惱，擔心會被美國傳媒越描越黑。

兩兄弟傾計 即係細佬爆料啦

哈里不一樣。哈里沒有接受命運，他要抗爭。戴妃已屍骨不存，但他和王室競爭媽媽的戰爭還沒結束。也許他還會想，媽媽為自己展示過自由之夢的一瞬間，如果自己獨立不成功，就對不起媽媽。現在他只有同樣不滿意的梅根作自己的同伴，還有在大西洋另一邊的左翼和自由派為自己搖旗吶喊。他也許不知道，同樣是對現狀不滿，自己的理由比妻子的充份得多，愛恨交纏也理應有更多層次。然最後一定是梅根贏，因為她賭本是別人的，哈里卻是自己睹自己。即使他最後毀了王室，他也一無所有。戰爭開始的時候，他就已經輸了。

MAR 14, 2021 AT 5:51 PM
小王子的伊底帕斯情結

話曬都係一家人,又經歷過咁多風浪,呢D喺佢眼中其實只係小事黎,唔通嬲左個孫咩